屌那星 歐聯唔能使踢了

但英超繼續要踢

蘇9會射撚爆班唔同佢慶祝既仆街

嗰陣班隊友走曬咁滯

仲有4-3鏝

鋤強扶弱

我猁～我猁 ～我猁～我猁 we are the champion

阿蓋又俾人秒

以熱血迎接第6個R連

黑哨仲好提

回塘

猁有張仔
你睇下山狗同豬sir

雲加手上仲有咩黑氣石

晉左級 唔黑了

牙蓋又真係幾有心機